真香港人移民脫離支共魔爪討論區

抗爭接近尾聲，秋後算賬開始，大家要諗定後路
到底咩國家適合香港人移民，門檻又唔會太高？大家集思廣益創造新香港

再唔走就無機會啦

大家要理性啲啊
留住條命去外國擴大反中勢力

台灣

懦夫

大丈夫能屈能伸

男既去印尼
女既去印度

點解咁講？